岩岩玩到個00後 喊住收工

我做倉 呢排請左個00後part time 我地成班長工日日點都佢爆 知道條腰整傷過 岩岩仲專登叫佢一個人搬重野 （平時3 個人搬） 佢聲都唔敢聲 驚唔做搵唔到工返 收工個時眼濕濕咁走

點解要咁做?

樓主好波個00後係藍絲黎？

準備睇醫生報工傷啦
你做埋佢個份

00後抵死 老豆老母唔教 就我地教佢做人道理 有排玩

Part time散工無工傷

做倉咁撚低下都要互鬥

btw 點解唔直接c了佢

80kg重 我叫條17歲單親毒撚一個人搬

抵啦 等佢地叫人罷工咁開心 自己就繼續考試

我倉務主務返5日半 高尚職業 1m5 一個月

ching好型 呢個時勢係咪好多女追住你含

你真係好on9
玩膠又無豬sir屌90後咁高質

你都好on9 啦 天琦都反 比你燈撚到上訴失敗啦

死仆街5毛狗

之前罷工影響到你生意？

Ching ho ball

影響到啦 日日塞車比老細屌

金鎗六十

Jo得好
免費做gym仲有糧出仲想點

唔好性騷擾女手足

禮拜六都要返工

Manager級

721後轉黃

樓主好波

等天收啦你老母

我一直都黃 唔洗轉

大學生都係搵9000炸

樓主

其實你係咪on9? 你咁有料就唔會做倉啦，做人將心比己啦

樓主係倉務主管 Manager級

下 高尚職業

係大公司tim

收到風佢迷麻黨來

00後唔識呢隻老雞啦

我00後又係做倉

你老細黃？

105000 一個月？

你迷麻？

我單手都搬到 ching唔算過分啦

深黃

係能，陳梓x呢d低能仔先迷麻啫

渡邊麻友好純

迷麻黨死曬麻樹麻寶

唉唔怪得之佢針對你 深黃多數對人唔對事

不過屎眼都比人玩埋

深黃 但會睇tvb都

好正常啦 東張西望愛回家勁黃 港父都睇
唔睇果班似五毛

港父又上微博 又睇tvb 又食藍店

渣ga 而家啲後生廢青真係唔捱得正打壞
阿叔當年我一個人搬四五個人野都未出聲

港父藍到發黑

樓主 真英雄

你咁大聲講唔驚？

人地00後想搵下快錢先去做倉part time 你呢啲廢柴要做啲咁嘅工仲要喺度自high

驚西？

樓主假膠 唔洗理

同感巴打，話自己一個月有1M5 ... 真係笑撚左，1M同100k 都分唔撚到

又唔係你講梗係吳京

做倉都有100k？

大家都係sir 咁關愛sir勁啲

屌你老母。00後得撚罪你？

百鳩幾萬月薪

樓主唔覆？ 冇女咁慘

真係好撚好笑，話自己做主管，million 都唔撚知幾多，真心讀翻個小學先

比多佢，應該佢可能想講15k , 不過唔識k 同M分別

威啦 巴閉啦 疊馬啦 支持樓豬
恰到佢跳樓就岩架啦

[black]PS：我會報警
[/black]

做得好啊ching

樓主ho ball

點解會係105000呢？
一係1005000 一係15000
105000真係數學家

因為一定知到貨倉佬唔會1005000， 而佢又講到大學生撚係得9000， 咁咪比多佢lor 夠鐘執倉啦，仲上黎

所以個m字對你來講係冇意思？

有冇當住佢面倒曬碗湯

一個月可以有1M ? 😂可唔可以介紹我？

問樓主啦 問我做咩

On撚9 真係覺得自己好型？

樓主腦殘 學人扮黃
根本就藍底
正垃圾

ching咁撚勁 我做trainee返5日先多你少少

如果我係果個00後就打撚柒你啦 廢柴
自稱高尚 唔知醜

樓主好勁

做個垃圾manager就以為自己係皇帝

雖然我係00後 但不得不承認係幾型...

無品

打份工姐 唔撚使咁嘅

返半日

最好佢出手先 有曬閉路電視 可以捉去入去坐返幾碌

食屎啦樓主你條廢柴. 淨係識得喺度合細路
我晚晚叫條雞啊都可以比三萬蚊佢洗啦
你一個月先搵得個萬$
抵你成世冇前途啊淨係識得喺度玩內鬥
成個紅衛兵Chi-na糭咁樣

香港呀嬸都搵1m一個月啦

老豆留左層貝沙灣比我 我返工係打發時間 同埋撚鳩00後

樓主係咪現實垃圾無朋友日日係房做隱青
上網希望人注意下自己個d廢柴
成日開埋濕9假膠po睇cctvb
真係好可憐

你老豆買利物浦？

又比我秒左

愛回家黃的

你係幾有錢

上年開始追利 今年買左貝沙灣啦

Ok la 返工d錢我捐曬比星火

你深藍捐乜

我其實黃 扮藍 忍辱負重希望幫天琦完成大業

天奇深藍 佢大陸仔

你想比阿古路屌？ 佢呢期黎m 周圍咬人

佢唔夠父仔打

幾十歲人擔擔抬抬不特止仲恰細路
屌你好打有限啦
係咪拆貨嗰陣憾壞腦呀

父仔好勁睇tvb上微博 但咁多人認同佢

我99年的

專登開個post炫耀自己恰完人好威？話自己深黃就可以為所欲為？第日你仔女係職場比人恰番轉頭咋

唔會啦應該 咁多代得00後係垃圾

有咩問題

明知人地有傷都照點人恰人
樓主睇路 攞住雞毛當令箭
他朝君體也相同

樓豬專恰細路認真威豬
同班黑警有得揮

你恐嚇我？

原來係五十步笑百步
你自己閂埋門打仔就冇乜所謂
你搞鳩人哋個仔？仲出po?冇嘢呀？

99年同00年 差天共地

睇你啲小學雞行為 你老豆老母都唔方教過你啲咩做人道理啦

高尚情操呀呢啲

又係你隻五毛狗

恰鳩𡃁仔算乜嘢英雄好漢
雖然搬貨搬到流馬尿又真係虧咗啲
99年就學人做老屎忽不可取

on9

樓主不知幾威
恰細路喎，你試過未？

你呢個行為同鐘意殘殺動物嘅某國人有咩分別？
都係因為冇能力向上反抗，要透過欺壓下層攞返啲尊嚴，仲衰過通街咬人嘅狗。

紋咩hello kitty? 重新作過啦

屌你老母萬5蚊都走出黎講
知唔知係連登 FG冇5萬就係垃圾?

你有冇父幹我有

幾多個手足係00後?
光復果陣冇你份

秒

我倉務主務返5日半 高尚職業 1m5 一個月

笑撚左出聲
收皮啦經理 得個萬5 就都叫自己高尚

主任not 經理

721 我隻手幫手足擋左幾棍

on9當有趣

150萬一個月

Block 7 左樓豬佢啦 成日出埋D膠Post

咁你block未

為小學雞樓主嘅以為自己好型行為向大家道歉

恰細路就恰細路啦 幫咩人教仔啫 你又係衝出黎柒既

自取其辱

咁你教咗咩道理俾佢

豬蛇呢🤔

真心

做乜鳩咁撚多直必
唔洗溫DSE?

做得呢啲行為仲要放上連登以為好撚威，你老豆老母都唔方教得好好啦
咁撚叻就唔撚使做倉搬搬抬抬啦，仲話教佢做人道理

抵你條垃圾一世係到做倉 柒頭皮

Haha樓主慢慢自high啦

人地part time做一陣就走 你就要係個倉做一世

你躝啦
柒咗仲咁多嗲

樓主諗緊點樣反駁你地嘅言論 被啲時間佢再次為樓主無腦摟屌行為道歉

樓主要咁樣拎優越感？

He’s just a shit poster trying distract us....coz apparently he was also taking DSE just a few days back

大家唔好屌樓主
樓主係弱智仔黎以前俾00後街童圍插過屎眼
食哂屎喊哂口咁先走得甩
佢都只係可以上黎連登開下膠post發泄下
大家由佢啦

直必腸多到

樓主返開庇護工場 唔好怪佢

屌濕鳩膠Po上晒熱門咁

wow awesome

你有份幫手推
唔滿意咪叫連狗仔改熱門嚕

樓主係一隻鍾意洗版嘅藍屍

屌你老母

好波 咁早？

岩岩收工

真心到要用英文講

撈通宵

突然有野整

呢期你屈曬啦 有冇去叫雞

無啦 我越南泰國玩多
強國以前有沙灣果陣就多
無左就比較少

以家仲有其他k房有坐台 千幾蚊玩成晚

500$坐台水圍 好能貴
飲酒一晚400-500

樓主係咪oliver豬腦黎，出po ge style一撚樣

好想返深圳玩

我係佢細佬

而家少左好多野玩啦
骨場又無得開大

夾硬黎 當佢麻友咁屌

恰個pt細佬都覺得威你都幾出色

冇即刻同我跪喺到？

屌你老母咁咪好威？

00後唔抵幫 希望你明白

直必

下香港不嬲刀系M=萬

威過你咁啦

我00後，係咪要同你講對唔住之後塞番入吖媽度

正常 黎得呢個post吠 多數係00後

似係你唔識香港人用m= 萬好耐

當日屌鳩上面班old seafood嘅人

今日已成惡龍

最佳例子解釋權力使人腐化

咪打咁多online game啦廢人無人用m當萬好多啦年柒頭

樓主著名引戰狗

無計啦書又讀唔成15000蚊做經理可能對你黎講已經好威威

00後dse考完未

咁你都知萬= m

假膠都咁多人覆

Oliver 豬腦分身Account？

你邊撚個呀？要教都唔輪到你教啦，玩人就玩人啦咁多藉口

講真 如果唔係班低智直必係咁回覆
呢個post點會上熱門
然後上左熱門之後就話人5毛洗版

你係咪無朋友
個人生落黎係咪就係為左玩鳩人地
仲特登貼上黎呃負皮
你個人真係好撚可悲

而家係咪放過90後，專攻00後

燒你老味正人渣，天收你班仆街！

假膠post都咁多人覆

咁多直必腸

條友由80後鬧到而架00後

到底而架樓豬幾歲

1m5 成百萬喎

啲人曲線自認五毛

而家00後都就快廿碎
過幾年又可以批鬥10後

請善用起底功能
不推文回覆

倉狗係咁 比啲老闆當狗咁撚又要內鬥
同1984所形容既無產階級一撚樣 當畜牲養就得

一百五十萬 勁喎

不嬲講開幾多k 班低學歷勞工單位都唔識

屌，假膠，拉

你似大陸人 唔知m = 萬

00後？

佢係我哥哥

你係咪有精神問題？

蝦細路
拉

相信你都係00後

150萬一個月
咩倉咁好撈

你正聚腳於波台

1m5一個月

新人都做唔耐咪點到佢仆街，走撚左再請人再loop

我可以同你講我唔係， 我人工仲高你好幾倍，only the weak would hurt the weaker, 小心d instant karma

用返k啦，係咪要屌啊,DLLM！？

M係香港人用

好驚 你邊位

我有貝沙灣你有冇 唔係想串你

心地唔好

樓主睇tvb

樓主死仆街 講完

點睇我00後都撐你

首先唔洗理我係邊位,你有冇代入人哋嘅角色去諗？屌你老母喺度恰人有咩意思？

你估人哋想做倉㗎，人哋都係打份工搵兩餐晏仔，你老母你玩鳩人,90-00後都唔撚洗你呢啲廢物嚟教啦，要教人唔該你自己諗下自己識唔撚識教人先，有錢又點撚樣？好一句話自己香港人，連支那人你都唔撚配啦。

仲有，M你老母啊？

你睇你樓下

我同學嚟

block 7 樓豬啦

職安健條例

你咁賤格。
希望你有報應

樓主萬五蚊一個月 唔該你收一收皮

連燈勿認真

樓主邊間公司？

ching you are so smart

笑撚左出聲

其實你知唔知1M 係幾多

1m5 😂 1m係1000000 ching ,

哦，樓主做倉咁巴閉阿？

玩膠又玩得唔好笑
樓主真係

要挽9後生嚟揾優越感 咁你都幾失敗下
教佢做人...你做反面教材一流

讀下書先

做倉嘅就過住啦

係度學人囂張？

主管 睇曬成個部門

15k 就15k啦 1咩m5 啊ching

笑撚左，多謝原po 犧牲自己帶黎歡樂

你真係唔識架喎

收皮啦

00後啦你似

係geh 都睇得出幾高尚

不過睇曬成個部門先得個15000真係幾垃圾

好多福利 十日假 買野陣半價

ching好波
早幾日有00後考dse問我間中學係邊
我見佢咁急 應該都就遲到 指撚左佢去另一邊
而家d 00後真係要教

低質膠

❓

00後要教架

唔教邊識大個

00係要教
但係睇佢態度先
如果佢態度好
你咁對佢
唔係教佢做人
你係職場欺凌

祝你條五毛死全家

請善用起底功能

反彈

你條廢老做咗幾耐野先搵得皮半野？ 夠唔夠錢交租 定係仲靠痴屋企人

樓主做間倉老豆開 15k只係人工 佢渣ae黑卡 夠料串你未

你係佢老襟嚟？點解咁清楚？定你講o既野只係假設

我係佢老豆

如果你講真o既話 生咗個仔就唔好咁為老不尊啦 成日開post話交友app屌咩囡 屌咩囡 搞到個仔d思想同你一樣咁扭曲

屌你老豆